一人一枝aa膠

好中意玩煮飯仔果陣 將d入錢位封撚曬去
以前玩收銀 又將拍卡位塗滿aa膠
經過就做到

見大家出面話要跳閘 不如唔好煩 全民拍唔到卡入唔到錢咪算

記得現實唔好咁樣做 我講緊玩煮飯仔

五大訴求 缺一不可